[PSVR]靜靜雞出咗Space Channel 5 VR

雖然只係節奏game
但因為有隻洗腦主題音樂
美術設計好得
形象獨特
Dreamcast嗰陣好鍾意
仲記得手掣有少少delay
禁制要早少少
Up right left down shoot shoot shoot玩到入L哂腦
依家新版換咗英文配音冇哂日系feel
仲一定要有兩支棍
睇左當玩左

段片我無開聲,
但都聽到聲

但唔係日文啊
簡直童年崩壞